[Guitar JJ]結他whatsapp gp

由於有某guitar whatsapp gp太多負皮，小弟決定自己開一個，無論你係民謠，古典定電結都無任歡迎。

推

lm

推一推

新手入唔入得

當然無問題

連登好少結他友...我好想重組返一隊去busking
但出左黎做野已經唔識人喇..吳

有心唔怕遲

推阿推

已填幫推👦🏻

濕爬

已入幫推

頭先填咗，等緊被 add.

岩岩先買咗枝吉他比唔比入

add左未??

已填
訂左結他，要等4-6個月

已填
玩左兩三年 都係咁廢
淨係練鐘意既歌
做個cover都應該可以
考埋dse諗住買電吉他

邊支

唔緊要 我廢過你

電結他係咪易彈過木結他 唔識嘢

已留，外國number

初學得唔得?

已留

有冇metal jj

Bass呢

都可以入黎交流下 反正好多guitar撚都有研究bass